新年唔快樂

抵撚柒死

你唔開心我就happy

我明

我長期俾人騷擾，害到唔開心，之後都分唔清一件件事，人生就再冇開心過

仲有得捱下去，又點會開心

我之前都成日上黎呻